好矮嘅女仔入

唔好著高腰褲ok
絕對唔襯

關你撚事

瘦嘅話ok嘅

矮都唔著高腰？

矮著賴屎褲？

點解唔著得